達哥今日會唔會同pingfan64玩Fifa?

以前直播都直接講pingfan64咁
希望佢今日會直播玩fifa啦

達哥其實好黃

會表演奶人仔

達哥會ban人提六四
暗示中共係滅聲暴政

allin 微辣今日唔會直播

達哥手掣好黃

所以佢其實係黃

佢地都黃架

試吓留言8964

巴打你好幽默

達

上年親眼見著粉坦mod ban啲講8964同占占占人嘅人，仲好意思話ban洗版？平時嗰啲生日快樂又唔見佢地ban？

今晚直播黑畫面，反警暴

原來咁就一年

米屈-.-

達狗今年64台都唔撚敢開

屌

我比佢bam左幾次

好老實講，你真係為搵食縮我都已經算，你搵粉坦mod ban占占占人？當然冇必要咬死佢，但我真係唔會再睇佢囉